不開冷氣 天氣更涼爽

大家有無想過

秋冬點解會涼爽過夏天？

除了是天氣問題外 有無有開冷氣都係關鍵因素

所以為左地球 請大家環保一點 不要開冷氣

推山

推

全民一起打爛晒d線梗窗 ,其實外面有生風堅係好涼

你知唔知點解人會死？
因為飲咗水，已經死咗嘅人，佢哋生前都飲過水。

心臟停頓自然涼

賓周自然長

人類

個太陽射中你少少就熱到話要脫水

個太陽射歪少少就話凍到結冰

但係有d熱鍋中的城市真係無風
D屏風樓一排排咁棟曬喺度

係東京鐵塔面前 人類真係好渺小